MHP2G 賣得都係因為Sony咋

冇左Sony你MH仆直啦~
你繼續打你既模糊獵人囉~
我等金海龍

十分認同！ PSP MHP2G 尿袋 麥當勞 Xlink